各位平時點樣對付廢老？

例如有啲廢老見有車會無啦啦走嚟扮我阿爺咁企我隔離想打我尖，呢個時候我會伸前啲隻手扮整手指塞撚住佢
各位巴打呢？

無既，上車果時唔讓佢，照食身位咁啦

即刻跟實前面

係佢前面慢慢行等佢冇位坐

我會大聲屌鳩佢

最鐘意見到啲廢老眼超超想我讓位比佢個樣，但我係唔撚讓你丫，吹咩

當然真係有需要嘅，例如企唔穩、傷殘我都會讓，但真正有需要嘅絕對唔會係衝入車揾位、你唔讓就閪口閪面、摺摺聲嘅廢老

咪就係 關愛座都坐埋你呀死廢老

巴打 我驚俾人拍片